鈴聲一響，另一位快樂的老同學衝了出來，刺穿了這一刻。幾樓|Sophia Nguyen | 2021年2月12日|華盛頓郵報
1954年，她嫁給了高中同學傑拉爾德·比洛多。《華盛頓郵報》2021年2月11日，海普諾比爾西的冠軍瑪麗·蒙根逝世，享年86歲
當聽說哈佛大學的一位男同學告訴戈爾曼她的作品“太自信”時，泰勒笑了。阿曼達·戈爾曼早在《洛杉磯時報》2021年2月1日《華盛頓郵報》上就學會了詩歌的力量
吉爾摩說，他後來意識到斯芬奇與同學的關係在旅行後仍在繼續，多年來，每次提到斯芬奇的名字，他都會想起這件事。性行為不端指控促使另一位阿拉斯加州司法部長辭職| Kyle Hopkins/Anchorage Daily News | 2021年1月31日| ProPublica |
她說，在馬里蘭州，梅麗莎·喬治（Melissa George）的中學生在流感大流行中變得越來越抑鬱，無法集中精力在屏幕上看學校，上課不及格，同學和朋友失蹤。在某種程度上被孤立所掩蓋，美國的許多學童都在與心理健康作鬥爭。|唐娜·聖喬治，瓦萊麗·施特勞斯| 2021年1月21日|華盛頓郵報|
我注意到一張她女兒的照片，她是我的同學，出於好奇，我瀏覽了她的網頁。《伊朗的50個陰影：毛拉對西方性的古怪幻想》|伊朗維爾，Shima Sharabi | 2015年1月1日|每日野獸報
1950年，塞爾納獲得博士學位。來自哈瓦那大學，他在那裡結交了一位名叫Fidel Castro的同學。奧巴馬與卡斯特羅的一隻手拍手|道格·麥金太爾| 2014年12月24日|每日野獸
另一位同學告訴警方，她在下午3點在學校看到Hae。《連續劇》獨家報道：解讀尼莎的電話、亞洲的信件和我們的痴迷|艾米麗·夏爾| 2014年12月11日|每日野獸
當一位同學舉手表示她對案件事實感到困惑時，事情就開始了。親愛的白人：善意的家長作風仍然是種族主義| ChloéValdary | 2014年12月9日| DAILY BEAST
他的大學同學比爾·馬歇爾是南佛羅里達州的私人偵探。埃爾莫爾·倫納德的《通往名利的崎嶇之路》|邁克·盧皮卡| 2014年9月13日|每日野獸報
比爾·查德威克，我的另一位同學，從市區來，在教堂門口迎接我們。《雙火焰田園詩》——沃爾特·普里查德·伊頓
我們的瑪戈特，一個曾經是我同學的女孩，她是我的姐妹。五十二個女孩故事|各種各樣
你知道他在印第安納波利斯停下來看一個在那裡練習的同學，我相信他在一個聚會上遇見了她，再見迪恩！忠誠|蘇珊·格拉斯佩爾
西爾將軍是我在軍事學院的同學，1853年畢業。P.H.謝里登將軍回憶錄，全集|菲利普·亨利·謝里登將軍
克魯克至少是我的同學，我們同年進入了軍事學院，儘管他比我提前一年畢業。P.H.謝里登將軍回憶錄，全集|菲利普·亨利·謝里登將軍